#devuan_daedalus_5.0.preview_amd64_netinstall.iso

Скрипт настраивает свежеустановленный дистрибутив 'devuan_daedalus_5.0.preview-20220328_amd64_netinstall.iso'

Скачать значек DevuanCeres_amd64_GitLab.desktop кликнув по нему скачаеться пакет настройки системы.

wget https://gitlab.com/Chebur70/DevuanCeres_amd64_GitLab/-/raw/main/DevuanCeres_amd64_GitLab.desktop

chmod +x DevuanCeres_amd64_GitLab.desktop

Подключиться к интернету по кабелю. Обращаю внимние, при работе скрипта будет скачено и установлено более 300 пакетов. 

Разархивировать каталог 'DevuanCeres_amd64_GitLab.tar.gz' 

поместить скрипты в домашний каталог (/home/Ваше имя/) из другого места скрипты не сработают.

Процесс настройки длительный, поэтому ,

отключить в настройках Менеджера питания автоматическое выключение и автоматический вход в ждущий режим.

По выбору можно установить 'По выбору можно установить Refracta Themes Grub и т.д.'

1:Запустить скрипт: от (root) ' sudo sh applications.sh '

2:В меню найдёте значок 'Sudoroot' с помощью его запустите скрипт и добавьте себя в группу 'sudo'

Перезагрузите компьютер. 

3:Далее в меню найдёте значок '  Softinstall   ' с помощью его запустите скрипт-программу установки 

Появиться окно для выбора программ выбирайте что Вам нужно.

Длительность работы скрипта может быть продолжительной, 

многое зависит от скорости интернета,выбора программ и быстродействия компьютера. 

В процессе работы скрипта будут выводитья подсказки.

'Список_изменений' находиться в файле README.sh

Если 'Внешний вид' не установиться,запустить скрипт  " sh appearance.sh "

Перезагрузите компьютер.

После перезагрузки обновить кнопкой 'UpgradePrelink'

Удачи!

DevuanDaedalus
https://www.devuan.org/
https://www.devuan.org/os/releases
https://mirror.leaseweb.com/devuan/devuan_daedalus/ 
http://tux.rainside.sk/devuan/devuan_daedalus/ 
https://ftp.fau.de/devuan-cd/devuan_daedalus/installer-iso/

###############################################
